ar [URL] - добавить RSS фид в список отслеживаемых фидов.
sf [URL] - выбрать фид для конфигурации
psfc - вывести теущую конфигурацию фида
csfc [field] [true/false] - включить/выключить отображение поля field у выбранного фида
exit - выйти из программы
paf - распечатать URL всех отслеживаемых фидов.
rr [url] - удалить фид из списка отслеживаемых фидов

Для сборки проекта необходимо открыть консоль в корневой папке проекта и ввести команду:
mvn install

Далее следует перейти в папку target и ввести следующую команду:

java -jar MiniRSSReader-1.0-SNAPSHOT-jar-with-dependencies.jar